Cake

話說公司叫小妹買開會用西餅,$40文一件, 幾件要$900文,
好la問老細攞錢, 佢叫小妹自己比住先
咁岩身上錢又唔夠, 佢就屌足你1個中
冇錢又要學人買貴貴西餅

開唔開名好?

屌足一個鐘